你地平時見到CCTV會做啲乜

我先
摸下佢

扭甩佢

同佢講早晨

對著佢擺pose

除褲

帶口罩，笠帽